---
title: 'BOOTMODE Chiptuning'
has_cta: false
is_hidden: false
selector: chiptuning
fieldset: default
id: ffff96b0-384e-4468-b10e-9403f9fac39b
---
<h2>Bootmode-Chiptuning</h2>
<p>Met de huidige technieken komen ook nieuwe beveiligingen ter sprake.<br>Door deze nieuwe beveiliging is het niet makkelijk om de ECU te unlocken, hierdoor dienen wij eerst de ECU te demonteren, vrijgeven van de data en de bestaande software te overschrijven (flashen) met onze aangepaste software.<br>
</p>